msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-13 23:59\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/plugins/Web3Profile/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 1006\n"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:349
msgid "<0>{0}</0> Followers <1>{1}</1> Following"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/ProfileCard.tsx:164
msgid "Add Wallet"
msgstr "添加钱包"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/HandlerDescription.tsx:94
#: src/SiteAdaptor/components/ProfilePopup.tsx:213
msgid "Change"
msgstr "切换"

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:61
msgid "Choose and showcase your Web3 footprints on Twitter."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx:198
msgid "Confirm"
msgstr "确定"

#: src/SiteAdaptor/components/ProfileCard.tsx:192
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:300
msgid "Current wallet does not support to interact with Lens protocol."
msgstr "当前钱包不支持与 Lens 协议交互。"

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx:126
msgid "Failed to set up Web3 Profile wallets. Please try again."
msgstr "无法设置 Web3 个人资料钱包。请重试。"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:422
msgid "Firefly"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:295
#: src/SiteAdaptor/components/Lens/LensList.tsx:205
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:289
msgid "Follow for {0} {1}"
msgstr "关注 {0} {1}"

#: src/SiteAdaptor/hooks/Lens/useFollow.ts:168
msgid "Follow Lens handle"
msgstr "关注Lens handle"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:284
#: src/SiteAdaptor/components/Lens/LensList.tsx:204
msgid "Following"
msgstr "已关注"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:332
msgid "Lens"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:232
msgid "Lens Follow"
msgstr "Lens 关注"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:232
msgid "Lens Unfollow"
msgstr "Lens 取消关注"

#: src/SiteAdaptor/hooks/Lens/useFollow.ts:171
#: src/SiteAdaptor/hooks/Lens/useUnfollow.ts:152
msgid "Network error, try again"
msgstr "网络错误，请重试"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:312
msgid "No enough balance to complete follow process."
msgstr "没有足够的余额来完成关注流程。"

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx:162
msgid "No verified account found here."
msgstr "在此找不到已验证的帐户。"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:302
msgid "Only holding lens handle can follow."
msgstr "只有拥有lens handle才能进行关注。"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:237
msgid "Previous follow transaction is in processing, please wait and try again."
msgstr "先前的关注交易正在处理中，请稍候，然后重试。"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:236
msgid "Previous unfollow transaction is in processing, please wait and try again."
msgstr "先前的取消关注交易正在处理中，请稍候，然后重试。"

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx:124
msgid "Save failed"
msgstr "保存失败"

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx:118
msgid "Save successfully"
msgstr "保存成功"

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx:154
msgid "Set up wallet for displaying Web3 footprints and receiving tips on each social media account."
msgstr "设置钱包，在每个社交媒体帐户上显示 Web3 足迹和打赏地址。"

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx:120
msgid "Set up Web3 Profile wallets successfully."
msgstr "成功设置 Web3 个人资料钱包。"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:399
msgid "Switch to Polygon and Follow"
msgstr "切换到 Polygon 并关注"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:316
msgid "The current wallet does not hold a lens and cannot follow/unfollow"
msgstr "当前钱包没有 Lens ，无法关注/取消关注"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:286
msgid "This profile can not be followed."
msgstr "此个人信息不能被关注。"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:314
msgid "This user has banned follow function."
msgstr "此用户已禁止关注功能。"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:284
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: src/SiteAdaptor/hooks/Lens/useUnfollow.ts:149
msgid "Unfollow lens handle"
msgstr "取消关注Lens Handle"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:378
#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:384
msgid "Unlock {0} {1} and follow"
msgstr "解锁 {0} {1} 并关注"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/LensList.tsx:202
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx:364
msgid "View your profile in firefly"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx:146
#: src/SiteAdaptor/index.tsx:29
msgid "Web3 Profile"
msgstr "Web3 名片"

